上環今日一仗係硬仗，希望各位給予無條件支持同時理性討論改善方向

睇住前線勇敢到完全唔怕咁多警力，我地唔好指責，佢地係最值得讚揚既手足

Push

佢地真係好勇敢！！！！

推

留意時間尾班車

respect

推

永不指責
但必須檢討計劃

唔可以再捱打
一定要諗辦法

push

無限量支持

全民大罷工
唔係淨係諗住公務員罷先有用
就算番緊私人工都要罷！
1. 一條心！可以感染埋十五十六唔敢罷工既人
2. 香港以經濟為重心，冇人做野經濟活動就會停，老細們都會表態
3. 因為唔犯法，道德底線容易衝破，和理非都有和理非抗爭既方法

依家香港已經退到冇得再退，港共政府只會變本加厲

利申：私人工

最主要人數上不足
銅鑼灣搶走左唔少資源

全力支持前線！希望各位平安！

防線set trap (油） 阻龍
同give up 小路 （bottleneck ) 走唔切

點會屌,好多謝佢地企出黎

辛苦晒，，在心中

打機都唔會講幾時幾點來攻城掛

人地都佈好晒防

前線今日好勇敢
Respect

大家唔好再開post屌或問或指輝，要屌都過左先
而且前線有前線決定，每個決定都係剎那間做決定，我地插唔到咀

我地可以幫嘅係幫手推返啲有用有資訊嘅上去
巴絲係前線無咁多時間check嘢搵嘢，推上去可以令佢地係熱門一搵就搵到，你地都見速龍幾快，多啲資料佢地先唔會做錯決定

如果有地圖po請推，我地電視一睇就睇到，但前線睇唔到電視完全唔知狗點安排（希望有巴絲可以以直播嘅資訊整地圖，好似元朗咁）

跪求文宣整合

[size=2]重申多一次，唔明點解前線要留既請入，前線只會係以下三種情況下徹退。

抗爭者唔怕身體受傷，但怕坐監有案底，不過我地可以令義士連有案底都冇咁驚

我係急症室醫生，教你發夢受傷點樣睇醫生。

醫生：發夢被捕時不要上警車

【瘋狂置頂】請 立 即 不 斷 課 金 支 援 所 有 受 傷 被 捕 義 士！！！！！(2)

[初心]希望大家仲記得呢八個字 兄弟爬山 各自努力

- 分享自 LIHKG 討論區[/size=2]

支持

勁多撚屌係出面潑冷水，乜乜柒柒
人地係出面博殺緊，佢地就係度散播失敗主意
唔出去幫手都麻煩做番d對前線有意義有幫助的事，
例如推下交通消息，警力佈防之類啦

支持